「估下邊隊」馬體會對某球隊出口買人戰術表示煩厭

Atletico Madrid are "fed up" with Barcelona over their pursuit of striker Antoine Griezmann, and have demanded respect from the La Liga champions.

Speaking on Monday, Barcelona president Josep Maria Bartomeu said he met with Griezmann's agent earlier this season.

Atletico reported Barcelona to Fifa over an alleged illegal approach for the France forward, 27, in December.

"We're fed up with Barcelona's attitude," said Atletico chief executive Miguel Angel Gil Marin.

Marin added that Bartomeu's comments about Griezmann in the build-up to the Europa League final between Atletico and Marseille on 16 May showed an "absolute lack of respect".

He also accused Barcelona of "continuously pressuring" Griezmann throughout the season and said he told Bartomeu several months ago his "inappropriate conduct was against the integrity" of La Liga, given both sides were competing for the title.

Barcelona secured the title with victory over Deportivo La Coruna last month and are now three games away from going the entire league season undefeated, while Atletico are currently second.

In January, Barcelona "strongly denied" claims they had agreed a deal to sign Griezmann, who is under contract until 2022, this summer.

"Atletico Madrid's stance is very clear and has been made public on numerous occasions - not once have we negotiated for Griezmann nor do we have any intention to do so," said Marin.

He added he had warned Bartomeu that Atletico would demand compensation for Barcelona's "inappropriate behaviour" if Griezmann sought to cancel his contract under pressure from the Catalan side.

補link 先

中文版：

【體育】馬德里體育會行政總裁基爾馬連周二炮轟巴塞隆拿，指對方經常想買入陣中球星基沙文，並對他們的態度感厭倦。

西班牙傳媒近日報道，巴塞隆拿打算支付1億歐元的買斷條款價錢，買入馬德里體育會的法國射手基沙文（Antoine Griezmann），馬體會行政總裁基爾馬連發表了強硬的措辭譴責巴塞。 基爾馬連立場非常明確，「我們從沒有為基沙文進行過談判，也沒有打算這樣做。」他在球隊官方網站發表聲明，「幾個月前，我曾私下向巴塞會長表示，我們的球員沒有掛牌出售，也不會出售。與此同時，我讓他知道他的不當行為，違背了比賽的完整性，我們厭倦了巴塞的態度。」

「一切都夠了，我希望這個說法能達到目的，讓馬體會球迷可以享受這個時刻，為決賽做好準備。」馬體會正備戰下周對馬賽的歐霸盃決賽，巴塞在這時候出口術難免對基沙文造成影響，難怪基爾馬連發表如此強硬措辭。

邊隻巴狗偷偷地留負皮

疤狗真係狗黎

巴打同m有無聯絡呀仲
英國jj

仲有
Keep住一個月左右會email 一次

（雖然有佢FB messenger 同whatsapp，不過真係無咩點用）

竟然仲有人記得

睇你篇文個陣啱啱到英國
你地仲有無可能你估

當年睇到好撚虐心
心唸十年之內你追唔返佢我搵刀斬你

疤狗買個人都無錢就咪撚買啦
肉鳩酸